唔值

好多野都唔值

係，真係唔值

唔需要

你需要所以先覺得唔值

係 但唔值就唔好勉強

冇話勉唔勉強
你需要

開始無咁需要

好事黎
咁就唔使再勉強

訓